大家鐘意on9姐姐定正經姐姐？

玩得起 On9姐姐
正經 賢慧姐姐

本人傻下傻下咁
係咪冇機會食嫩口弟弟

鍾意咸濕姐姐

成熟得黎on9

有錢姐姐

變態姐姐

靚女姐姐

搵姐姐都係貪床技好姐

蠢就幾靚都冇用

又係你個肥婆

on99 姐姐

我鐘意啫啫

長腳黑絲短裙高踭鞋咸濕姐姐

好正啊

我要曬

why not both

你哥哥啦喎

我可以扮細佬

姐係時而on9時而成熟？我熟左就變on9

包養 我都想

係到 咩事

...........

唔好再扮女人啦哥哥

咁我冇了

......好mean呀！

Hi

Love me?

返工前入一入嚟留個名先

賓賓定姐姐

大啫啫

都有 除左高踭鞋
成世人著左五次都冇

both

又on9 又正經最好

仲意on9 姐姐

小朋友才做選擇題

你又知我22？

又係你eat me

照顧到自己嘅on9
唔係真on9咪都要靠人

Why you always追擊me

你唔係香港都好難幫到你

ate!

幾時食左唔知

鬧人 痴身

好驚 評估唔到自己係咪真on9自己照顧自己中 但有時唔係好掂（電器壞/有蟲之類

點解你又知我唔係香港

希望每個post都見到你

馬尾黑絲短裙姐姐
偶爾on99都無所謂

搵到工拿？

姐姐

但係你又肥 就咪撚on9啦

我應該勁痴身熱戀期每日都想食左佢

好驚 我d個人資料係咪比你地起曬底
肥有得減 on9是冇得改.........

靚得來有身材 有時會on9下就好

答案出乎我所料
我以為大家都鐘意正經型姐姐.......

妹妹樣嘅姐姐

識照顧人，會氹我開心，雖然有時會長氣
溫柔，會嗲我
玩得，有時會扮下on9咁搞下笑

即係我女朋友

但我想24小時不停煩住我男朋友 講on9野自己講自己笑 係其他人面前就要正常

咁慘 24小時要對住個戇尻
慘過照顧小朋友

On9姐姐

好閃呀頂

你呢句我真係笑左
咩啫 我有時都好正經架
想保護男友

係到！

有痴線佬

正經女仔好難對一世
有時佢會無啦啦用兩隻手托著佢個頭，跟著話：花花
會覺得佢on9得嚟好得意

立場姐姐

邊到！姐姐幫你捉住佢！

咸濕哥哥

呢d係可愛on9
都真係幾正

冇圖，邊度有討論嘅空間。

識貨

..........not gay post here

你有大把細佬啦

大波姐姐

邊到有！！！！！！！！！！

話俾人聽我係你親細佬
呢度好多

正解

以為你講賓賓
第一下諗到嘅畫面好重口味

假設係我, 就24小時抖S你 (假設)
P.S. 毒舌

中意妹妹多啲

閪面姐姐

細佬佬返學未

笑死頂你

增值吓自己囉

Both 賢慧時賢慧 on9時好on9

我應該會鬧7你鬧唔到過可能會喊

個個po都招細佬

你鐘意姐姐定妹妹先

難d......冇對象

本來上緊堂
啱啱drop 左呢科
俾過名fake左
以為計數 點知accounting
boring

正經姐姐屌到佢變淫娃

八字相沖

細佬是我畢生追求

成熟

絲打幾歲

我真係佢細佬 佢唔要我

賢慧姐姐

招埋我ok

唔著全部衫攬住我嘅姐姐

咸濕姐姐

收皮啦屌你老母

咁鐘意計數

佢：結婚先比屌

我鐘意文靜型細佬

笑撚死
好煩呀

蕉！

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港

家姐

痴撚線港女分身

而家d細路女咁鍾意扮姐姐

細佬佬

有啫仔既姐姐

唔那係
我係究極弟控

最鐘意17～19

爱因斯坦當年math同你同分 比d信心自己

梗係靚女啦

點識
搵個個available既姐姐啦

唔使咁正經架喎，唔係點識仔

我吃哂醋 姐姐occupy but available

月娥姐姐
若驊姐姐
椒芬姐姐

抖S同伴加入了隊伍

轉至wts

好恐怖！大家转發出去比朋友知！😣
我親戚有個朋友同佢呀伯去了出街發夢，佢要返工所以就走先，留低佢一個係到。本身都冇问題，因為亞伯都已經6十8/9歲，發夢又吾会有藍絲暴徒搞搞陣，所以好放心。點知佢放工十一尼見到亞伯係到喊哂口，話臨走时候有個警察送一走，自稱係義載尼，佢吾好意思拒絕人地，就上左車，飲左杯飲料之後就不省人士😢⋯⋯醒返既时候已經係間禮賓府到，jj好痛，
林鄭在旁，連底褲都冇著,張床濕哂.
傳出去叫平哥小心d....🙏🏻🙏🏻

講咁耐...絲打有相睇未...
留個 IG TG
你幾歲呀⋯⋯

記錯係舊post有個巴打23歲
你話佢哥哥

佢有我架la

明架喇，偶像呀嗎

所以開po style一樣你係咪想學佢？

淫嘅姐姐

溝到嘅姐姐

溫柔姐姐

分享下啦

Call me
987654321

正

我都係sister 15 years old
有冇興趣

對我好就乜都得

15碎唔好啦⋯⋯
過多3年先

工作關係
不了，佛系溝女

勇武姐姐

好 等我18歲jj 大過你先

有J就行埋一邊啦⋯⋯
屌撚你

我ok ar,認識一年就岩岩好

要屌我

我全部都要

享受on9但大是大非要正經
Btw你on9定蠢

算啦，大家都係r水吹姐。

以為講葉劉
不推文啦各位

on9又kam

咁加油!

一定係白痴妹

呢隻正啊 可惜佢有男朋友啦

痴女

馬上可以黎 我用枝滅魔棍插你

毛都未生齊就被人插攞經驗先啦

密實斯文假正經

同比自己大既女仔一齊真係好正

又係你個肥姐姐

Why not both? 大波on9姐姐同大波正經姐姐我都like

我女朋友就係姐姐

幾姐姐先

下
我岩喎

鍾意靚女姐姐

有時太蠢忍唔住 一嘢屌鳩佢

床上 ON9 ,平時正經

愛港姐姐

平時正經，但對住我就on9既姐姐

又係你

靚女痴女姐姐
就射果陣騎住唔比蚊返出嚟

傻大姐
姐姐有冇🦵🦵🦵🦵

鐘意毒撚姐姐

鐘意大波長腿姐姐咩性格都無所謂

姐姐 我仲嫩口架

this............is...........lihkg!!!!!!

竟然
我成日忍唔住鬧弟弟原來會有人中意咁樣的

不過我一定唔on9

譚仔姐姐

成熟又可以講笑乜都講得既姐姐

我鐘意立場姐姐，你企埋一邊先

幾好 加分位

佢哋都係睇樣㗎

我就係嗰樣，逼人睇自己on9

有無啲身材好, 又少少淫又ON9既姐姐.

邊個係咁負皮我

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！;
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

只要係姐姐就夠

樓主食我啦

鍾意sm啲姐姐

痴女姐姐

借錢緊要還 咪俾錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

美國香港

有無圖

有

我ok呀
前提你靚唔靚女，靚既可以認識下

願意愛我既姐姐
但唔存在

點解小朋友咁鍾意姐姐之前係tg post 識人，差唔多有半數弟弟都好鍾意撩人講淫野

叔叔款但有嫩口弟弟你要唔要搓搓

姨姨你好

返咗第二日

要幾細先

又唔洗戇鳩既 傻下傻下都得

正評多到我驚出咁多po未試過

真心問佢d post痴線好多囉唔該！學唔黎

屌你

2頭 你留囉 冇相唔自爆.....

收聲

Me!

做咩 有故事分享？

點樣好難溝通法 好幼稚？

我做正經野好正經架！！
但鐘意睇/講on9野

Me

床上點on9...叫到成個弱智兒童咁？

係我 係我！！！！！！！

正.... 咪再講

現實冇人知我係咁 唔通日日打開個閪咩

加油諗起都攰

點解係我撩人講淫野

驚你失望

我撩返你

不過其實太on9既話唔會覺得同妹妹/同年人一樣 冇左姐姐個種感覺咩？

唔通好多女仔都係咁

已fc 樣貌同身型同emiliawyk 差唔多

我時而on9時而成熟（我覺得）這但弟弟唔要我😭

做咩冇撩過我

ok

because you dont find me

大膽係我個post入面撩其他姐姐？？？？

？？？？？

你認真想？

中學生都幾正其實...仲要男校 好正呀

I want him

大膽係我面前撩其他弟弟？？？？

著校服影攝相過姐姐睇下先

上完運動堂除校服

屌你啦，出去Ｓｏｃｉａｌ多Ｄ就唔會咁 。。。

天生表演慾太強

冇呀 一係返學一係係屋企忙功課 學校女多男少 d男仲要唔係我個type social極都係識到女

姐姐唔夠膽話自己靚
中間話女神
中下或以上先會話自己靚
she

唔明
細佬你話緊我定點

on9姐姐
加個(樣)字入去句子到
中下樣

姐係我好樣衰定點

我每次鬧完又會唔想他唔開心等下左火就關心番他心情，結果好似都係攞自己黎搞
利申:每次他都會有改善

咁我算咩

小朋友先會揀
大人就梗係兩樣要晒

師傅

想要弟弟

有冇人可以教我點追弟弟又唔會嚇親人？

一開始係咪要扮正經唔好咁on9先
但我接受唔到 無時無刻都想講on9野

成日冇啦啦自己講自己笑

買雪糕幻想自己跌雪糕之後講比d fd知自己笑緊乜多數佢地都唔理我

又唔見你同我講
我而家已讀你既未讀

對你有好感既話，就算講咩都唔會嚇親

Ching搵多次我好冇
太多谷沉咗底sor

真的嗎 第一次見面已經冇啦啦講on9野然後大笑都ok?

有時覺得 我真係好on9

我fd講過一開始識我以為我係書蟲點知咁撚on9
唔知佢地有冇後悔識左我

你講咩先？會唔會係fd zone左你

平時搭搭下狗鐵諗起d搞笑野成日忍唔到笑左出黎好想24小時不停笑

哈哈哈

冇 日常on9野 笑朋友柒事/食字etc 我覺得我識得個幾個男仔都fd zone左我搞笑形象深入民心

你啲朋友就正，有個開心果做朋友

我覺得好事黎喎

係咪真係咁好笑講嗰笑話嚟聽下先啦
但講野搞笑真係正，嘻嘻哈哈又過一日

齋做朋友囉

係咩

呢d要即場取材發揮你咁講我又好想笑

都唔係既，男仔都會想個女友講野搞笑啦

但如果你係又笑唔係又笑會覺得你好假

Freestyle搞笑，搞笑既最高境界
可唔可以拜你為師
不知幾多男仔要度啲搞笑野哄女仔笑

真架 但我真係咩都可以笑一餐 流眼水個種

個d男仔既gag完全唔掂 tinder聽得多
完全笑唔出.....想即block
我覺得要岩channel先笑到 如果唔係會覺得我好on9好煩

不嬲都係又醒又強最正
唔醒的話,淨係正經咪又係ON9仔一個...

話時話交友app d仔真心傾唔落
好無聊 問我最近有冇去日本
屌你啦 香港咁亂仲問有冇去玩

過二招嚟得唔得有冇咩技巧？

兩

愈來愈唔想玩交友app 個個一露樣就有包袱 完全傾唔到計 似係查家宅多d

我聽到人哋啲笑聲就會跟埋一齊笑但我又唔知自己笑緊咩

真係唔知...睇多d on9野memes囉
我真係求其講架咋之後自己笑
跟著大家一齊笑但唔好太煩就得

我d fd都話一聽到我笑就好想笑

會唔會因為你啲笑聲感染到人地笑
而唔係講d on9野所以人地笑

你啲笑聲係咪肥姐笑聲

要唔要比個tg黎交流下

你唔係諗住半夜語音啲笑聲比我掛…

係 比你做鈴聲

你多啲問人野人地自然同你分享咪唔洗查家宅咁問你

多謝巴打令我冷靜翻

比佢查緊好難轉話題 唔通冇啦啦講搞笑野咩
唯有乖乖交底資料

本來想溝我？

用你笑聲做鈴聲係我比人笑返轉頭
你答左我係咪肥姐笑聲先啦

不了

唔係 邊有咁嘈

Ok bye!

屌 岩岩去左聽到底咩係肥姐笑聲笑撚到我

屌 上上下堂忍唔撚到呀

魔性笑聲先好笑
瞓先，得閒飲茶再傾

竟然比個肥西飛

決定加入追擊小隊

練習下
睇下古生同肥姐做個拜神訪問仲好笑

好矛盾呀你

Give me ur tg

入遲左黎

沖到1001先算遲！

巴打幾歲？

唔理咩姐姐 姐姐就係正

我同你個名一樣咁點

高矮肥瘦既姐姐都好正 唔係外表係種愛

Deedeei love u

不了 已有

又係呢啲幻想post
On99會煩到你跳樓都似